[愛護香港力量]和理非戰線 之 1823投訴熱線

政府宜家玩緊「你要攬炒 我要炒得更大鑊」
企圖自我癱瘓 將民怨嫁禍於示威者
而且停止修復
政府其實冇受損失

我地要幫手投訴
盡快修理好香港既欄杆 交通燈 地磚 交通指示牌
投訴技巧

1.down 1823 app 建議純文字
唔建議留個人資料跟進
乾淨有錢既和理非可以留電話電郵

2.填寫詳細地點 乾淨和理非可以影埋相
重點係要提及造成不便

3.將投訴文備份
通常第二日見到仲未整好
就拎返份野出黎send
投訴第二日仍然未見改善 如此類推

以上既戰略重點係
踢返個波比政府
萬惡既源頭就係政府懶理
同時應該要釋出善意訊息
踢返個波比政府
例如文宣「回應訴求 立即停手」

提醒全港市民
說服政府 比 說服二百萬活躍獨立個體更容易
政府有回復正常既掣
視乎林鄭政府肯唔肯撳

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡